連登有愛（969c往天水圍唔見銀包）

各位巴絲，小妹今日唔見左個粉紅色銀包，有信用卡，有身份證！落左車先發覺唔見！ 有冇人執到！

利申：藍絲

推